覺唔覺黃翠如幾正？

征服佢

法國樓主好能識野

正

有線時期最正

N年前就正

膠到成舊吹氣公仔

有得你屌

老閪都屌

覺

佢個頭好大

識野

人品閪喎

整到 did 姐咁既樣

樓主眼盲 ？